大埔公路發生巴士翻車意外[3]

RIP

你唔去死？

好唔開心

Rip

呢家野真係好邪 次次都係新年前整一獲

雙層巴士急轉彎會一邊轆離地真係好恐怖